止蝕師又要出動

今日出動完
日頭就V彈
夜晚睇怕都彈
唔洗24小時即刻又要變返高追師

好似冇乜人止蝕